有無人覺得飲酒同吸毒其實係無分別

都係有毒同上隱

吸毒會破壞身體

飲酒都會破壞身體

飲酒合法

點解會合法

攞住支酒周街行 會比人拉？

酒商俾足稅，憑咩話唔合法

白糖同ig抖音果種閃下閃下最傷腦

大麻夠有錢比稅 你試下比佢合法隨時交得仲多稅

差好遠

世界上所有野都有毒性

人類都係

酗酒最多玩死自己，吸毒好多乜都做得出，家人朋友都可以出賣，做妓女都得，有無聽過有人為無酒飲下海？

飲酒傷害大過食煙，但啲連登仔每次都選擇性失明。
食煙post就狂屌煙剷乜乜柒柒，飲酒post就係樓主被屌

利申：飲酒食煙

同意

為左呃酒飲 㑭埋個閪你屌

如果以戒斷症狀計飲酒算係冇咁辛苦（雖然嚴重都會死人）

但對社會既傷害反而飲酒最大，始終周圍有

right，所以飲汽水都係吸毒

有啲地方會

飲酒最多醉酒鬧事，報狗狗會受理
食煙你係迫周邊唔食嘅一齊食，二手煙仲會致癌，但冇得報狗

自己捲就可能係。之前消委會咪報過現成嘅煙入面咩雜質都有

醉咗強姦殺人

唔會上隱喎

鐘意飲酒個d都係幼稚既人